\begin{center}
\index{Theobald Thor}
\subsection*{\large{Theobald Thor}}
\end{center}

En man som hette Theobald Thor \\
han va en skicklig tamburmajor. \\
Succ\'en han gjorde var alltid stor \\
för han snurra å svängde sin kuk. \\
 
Det var en stor kuk, \\
lång, kraftig och tung. \\
Från dess topp till dess rot \\
var den tre, fyra fot \\
och en medelstor ryggsäck till pung, pung, pung... \\
 
En dag gick Theobald ut en stund \\
att spatsera i en lummig lund. \\
Han mötte en söt liten dam med en hund \\
som fick se honom svänga sin kuk. \\
 
Det var en stor... \\
 
Och Theobald prova ett trick han lärt, \\
han släppte sin lem med en kraftig snärt, \\
I huvet på hunden som avled tvärt \\
me'ns han snurra o svängde sin kuk. \\
 
Det var en stor... \\
 
Men damen hon blev helt bestört. \\
Hon skrek o svor nå't oerhört, \\
så det var ingen lyckad flirt \\
att snurra o svänga sin kuk, fast... \\
 
Det var en stor... \\
 
Till följd av damens arga gnäll, \\
han anhölls redan samma kväll \\
och sattes i en ensamcell \\
att snurra o svänga sin kuk. \\
 
Det var en stor... \\
 
När målet kom i rätten opp, \\
sa åklagarn: ''Det får bli stopp! \\
Man får ej vifta med sin snopp \\
och snurra o svänga sin kuk, fast...'' \\
 
Det var en stor... \\
 
Men domarn han va tolerant. \\
Han sa: ''Själv gör ja' likadant. \\
Jag tycker det är intressant \\
att snurra o svänga sin kuk.'' \\
 
Och jag har en stor...\\
 
Så Theobald han släpptes fri \\
och liksom domarn tycker vi \\
att tjejer dom ska skita i \\
om man snurrar o svänger sin kuk. \\
 
För vi har en stor...\\

\ThisLRCornerWallPaper{0.42}{bilder/Emilsbilder/theobald.jpg}